[經濟]貿易戰下會否影響一夜夫妻百二蚊既定價?

既定價講到明既定
點會被影響？